知唔知點解你哋會驚入元朗？

係因為今次無好似往時咁
有一個明確嘅集合時間同地點

你哋要記住今日係行街食飯睇戲
基本上一入嚟周街都係自己人
所以根本唔撚使驚！！
驚就周街痴人囉
今時今日好容易識到朋友！

【突發】【重要】 元朗宣言上線啦

想食飯

我就是成功例子！！

push全部自己人，行街唔使驚

Push

大個仔女吾好成日諗住倚賴人。靠自己

起底，負評

我愛搭巴士

推

PUSH
希望大家入去填低感受

已經收左集超過五百人嘅感受，希望大家幫手推到上一千、二千

出一本屬於香港人嘅自由之書

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

各位手足
萬事小心